點解美國卷商又唔俾買gme amc

自己用個豬腦諗下啦！

費事更多

係囉, 唔係話空軍大把貨咩